［國際缐Twitter] 冇晒人嘅喂？25Nov 懶人包

香城online:
大家慶祝完好開始做嘢喇，
唔好唔記得呢個只係階段勝利，
每一席都係用手足嘅 命/血/淚/人生/自由 換翻嚟

懶人包：

［圖］

[Link]

Tear Gas Damage:

Media - CNBC：

Media - The Guardian：

日本線：

Media - The New York Times

NGO - Amnesty

Media - CNN

幫手tweet喇喂～！

自推十連 1/10

自推十連 2/10

自推十連 3/10

自推十連 4/10

自推十連 5/10

推

自推十連 6/10

兄弟各自爬山，加油！頂住呀！

自推十連 7/10

兄弟各自爬山，加油！頂住呀！

自推十連 8/10

兄弟各自爬山，加油！頂住呀！

自推十連 9/10

兄弟各自爬山，加油！頂住呀！

自推十連 10/10

Thank you 巴打

多謝巴打🙏🏻

要全世界都知

Yes! 另類方法賀一賀佢哋嘅落敗

外國we connect

推呀

go go go

Twitter plz

推!